FG至今仲返緊份倉散工未來應該點算

今年日文科HD畢業
而家返緊份倉務散工要返六日得14K多啲
證書得張N2證明諗住之後再考埋N1
但係除此之外就冇野可以寫入CV到，都唔知可以點寫
而且廢J到今仲未返過要SEND CV既工，每份都係FB搵既散工
好想返五天工作

日文唔去日本做野？

以我既GPA我覺得我可以去日本讀私立
但無奈學費實在太貴
GPA都有3既

就算n1都冇撚用，香港識外語跟本唔值錢

賺多啲錢，一於過日本發展
唔好返嚟

HD都學人叫FG

垃圾係咁架啦
無病呻吟
拉

Fg呢個term真係好易誤導人 分分鐘非degree holder

搵份要識日文既工啦
例如 日本公司做個19文職做住先啦